艾馬利見到杜曹咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？

成手好牌都輸

迷愛吧我沒有辦法